香港政府 ! 我要你賠錢 !

香港政府 ! 我要你賠錢 !

控告同追討香港政府抗疫不力而造成既經濟損失
聯署 :

香港政府抗疫不力 拒絕封關!
香港市民全體蒙受損失 !
政府一刀切 ! 市民一獲熟 !
高官下台 ! 政府賠錢 !

由於港府不封關任由中共蝗進出香港關口造成嚴重公眾衛生安全 !
衛生署同入境署既檢疫方法仲有家居自我隔離簡直完全同無掩雞籠完全無分別 !

亦多次被廣大市民於網上拍攝到帶隔離手帶者於市區公眾地方四處遊蕩 !
而且自我隔離機制仲有入境伸報機制完全係自願式 即係有同無係無分別 !
港府完全將香港市民生命財產安全視為糞土 !

在此我地召集大家一齊集氣成立民間苦主組織並同時控告入稟索償香港政府及其中個別部門既無能而造成既金錢損失 !
單係強制停業令已經令一眾市民蒙受巨大既金錢損失 ! 更令一眾打工仔失業 , 無工返！

係疫症期間 , 所有失業 倒閉 都係由於香港政府拒絕實施全面性封關所導致 !

另外 直到近日政府既舒困措施對現時實際被影響既大眾打工仔一啲實際幫助都無 !
完全只係為左俾老細交租而做既手法
只係為左保住香港既樓市泡沫 而且棄民生於不顧
而且派錢係講緊半年後 半年後你都餓死左啦 !
而且錢仲係直接俾傭主而唔係你 !
即係佢可以係呢半年入面抄左你之後袋袋平安 !
派口罩都隔幾個月先派 真係個毒流行左你都病死左啦 !

我地借鑑目前外國做法
於是我地發起聯署
藉由被疫情影響既大眾集氣控告追討政府抗疫不力而導致既一連串經濟下滑 !
控告香港政府賠償損失 !
我地要你賠錢 ! 我地要你下台 !

我地想捉成各業界同工會組成苦主作為代表向政府追討實際損失
以及我地都想徵收一下法律性意見
呢份聯置收集完成後 會交俾有關組織作為協助追究之用

聯署 :
我地首要放左上
控告同追討香港政府抗疫不力而造成既經濟損失

如果大家有時間既可以填埋 呢份google form

#2為國際戰線行動

延伸閱讀
【全城禁聚】 政府一刀切業界白交過百萬租 陳國明：三成桌球室會執笠 ｜ 即時 ｜ 體育 ｜ 20200502

【限聚令】停業令延長14日 美容業：剎停復工準備失預算

【武漢肺炎】教車師傅疫情下生意減半 轟增發牌照明益駕駛學院

職工盟指有員工被無限延長無薪假 富臨涉逃避責任避付遣散費

【全城禁聚●專題】停業令再延長美容業恐損失14億 從業員絕境自救：叫林鄭去死啦

#2

國際戰線

另外 同時
我地在此打算推動全球追討由中國隱瞞疫情及後造成全球經濟及人命傷亡既責任
發起國際戰線大行動 #MAKECHINAPAY

當中希望可以同意大利 德國 美國 connect
發起全國追討中國行動
追究CCP俾武漢病原地既感染到4散到各國造成全球肺炎大流行
控告中國當局賠償各國抗疫損失 !
國際戰線上亦十分須要大家幫手

同時中國生產左一大埋唔合格既抗疫用品俾各國 !
各國係用錢買返黎 ! 完全有足夠理由追討損失 !

例證 :

1. 向中國買1100萬個口罩 德國廠商痛批︰都是垃圾

2.中國禁3M等美企自中出口醫療用品 美批「一級謀殺」擬採法律行動

3. 出口醫療物資須得國內認證

同時 已經有國家同外國人進行緊控告中國政府既行動 !

非洲第一槍！奈及利亞要告中國 律師團列罪狀「求償6兆」

美國有州份就疫情控告中國 中國外交部：純屬惡意濫訴

中國歐洲好友意大利擬索償8400億 料逾50萬人支持

推動全國控告中國 !

手足有好心機

賠1萬囉
仲想點？

空氣推都想推

up

推

支持
樓主比錢告?

有得諗喎，眾籌民事告港共政權，迫佢攞D文件出嚟響9月前再重挫港共

唔好話比錢唔比錢告先，有幾人表態想告先係重點

叫國際向香港不封關為強國出口支那病毒索償

push

有錢都已經利益輸送走曬啦，大家齊齊清算呢d野就得